保皇黨：有研究指蒙面者較暴力 應盡快制定禁蒙面法

民建聯、工聯會促政府盡快制定禁蒙面法，又引研究指蒙面者的暴力程度較沒蒙面者高。公民黨立法會議員楊岳橋今日表示，如果蒙面者就暴力程度高，有關邏輯亦應用在警方上，指現時警員行為愈來愈為人詬病，認為建制派和政府與其考慮一些「旁門左道」的蒙面法，不如從政治上解決問題，又說蒙面和戴口罩屬個人權利，蒙面法本身在西方社會已備受爭議和法律挑戰。

就政府被指有意引用《緊急情況規例條例》(《緊急法》)，楊岳橋又表示此法是剝奪香港人應有的權利，稱如果政府引用此舉會令外國撤資，對香港情況失去信心。

【眾籌 Google 廣告】 本地文宣 : 多媒體廣告

有研究指民建聯者智力較低

黑狗

穆斯林表示強烈譴責

宗教歧視

英國研究
中國製造
台灣報導
南韓起源
北韓宣布
警方強調

咁警狗又可以

咩較低，係冇

暴力得過警察 ?
警察濫用暴力你唔講, 示威者保護自己咁少事你就好

研究指黃絲智商普遍比藍絲高

即時諗起 速龍

飲鉛水會長命

黑驚囉咪

yeah 跟齊國際

立囉
到時全民蒙面

研究報告呢?

包括所有犬隻

【長期置頂】整合 Twitter 戰線大方向

3毛LIST

95511815 (democrazy大陸三毛狗)
92489255
98787225
63028381 (敏姐,聲稱自己南邊圍人,聲稱中立實質ON9藍屍)
65561709 (野蠻天尊,日日聲言棍打黃狗仔)
95477660 (南邊圍人)
92807630 (ON9廢老,日日聲言棍打黃狗仔)
67195852 (人型豬)
96676465 (大6仔)
63365408

速龍

你地up就要立呀
二百萬人五大訴求都未回

班奶共狗真係無腦無邏輯

有證據指警察較暴力 應盡快制定禁黑警法

冇研究都指保皇黨弱智呀

佢地係咪ignore 左蒙晒面果班popo

係時候團結穆斯林

禁埋宗教啊笨

係人都知啦 黑警較暴力啊嘛
我贊成黑警唔俾蒙面架

乜撚嘢研究呀?

有研究顯示飲水人士死亡率較高
達100%
應立法禁止飲水

有研究指醫護人員極為暴力

唔怪得D警察咁暴力
狗屋入面無鏡頭無CCTV無其他人 暴力程度不敢想像

咁即係話回教徒暴力？

講緊速龍

有研究指 唔show 警員編號 委任證 者較暴力

民建聯 工聯會 一搞蒙面法
我肯定 你2個垃圾會 可以準備結業

斬人，連儂牆打人嗰啲有無蒙面？

有研究指民建聯及其支持者智力較低

有研究指保皇智商較低

同意，蒙面嘅速龍比較暴力